任正非：Arm暫停合作對華為沒影響

据财联社报道，今日，华为CEO任正非对媒体表示，美国出口管制导致Arm暂停与华为合作，对华为「没有影响」，华为公司已经获得Arm架构的永久授权。

他认为，Arm母公司日本软银集团正在寻求美国政府同意，使旗下电信运营商Sprint能与T-Mobile合并，如果此时违背美国意愿，会受到很大损失。

此前，Arm中国曾表示，十分重视长期合作伙伴海思，正在积极寻求合规的妥善解决方案。

華為: 版權不適用於中國大陸

現有架構永久授權炸
係咪諗住到2023年都係用2019年架構